食左隻安眠藥

食左隻安眠藥，有啲幻覺，啲字細粒左

啲字的郁嚟郁去

自言自語

醫生開定自己買

醫生開，自己買唔到的

當合法吸毒

有無人有食過，stolen

Stilnox ，自膠

High high high

你聽日起身會唔記得今晚做過乜⋯⋯

想試下

食完會唔會high

食完唔眼訓咩